[心理戰] 請立即孤立你身邊嘅黑警朋友

麻煩大家立即斷絕同任何黑警社交來往
當佢地同全香港為敵, 應該預左會比全香港人排擠
你唔好同我講話, 睇完琴日咁多黑警開槍片,
第二日仲可以無事咁照舊約啲打完你嘅黑警出黎食飯行街下話?
琴日打完你, 今日你仲當佢係朋友? 真係得香港人先做到
希望咁做可以比到少少心理壓力班黑警

Bam

推
又block多件

推